軒仔手術成功 醫生從右耳取出血擦膠

疑遭同學掌摑、手指篤眼及鉛筆插耳欺凌的7歲軒仔，由於鉛筆的擦膠頭仍塞在右耳內，軒仔不時喊耳痛，雖已安排下周一到公立醫院做手術，但其父母擔心拖久了，軒仔的耳傷會更嚴重，於是提前於今日帶軒仔到港島一間私家醫院求診，由醫生決定即晚替軒仔做手術，終於將塞在右耳內的染血擦膠取出。

軒仔今日中午在父母及親友陪同下到達醫院，經專科醫生檢查發現被篤傷的眼睛沒有大礙，但塞入擦膠的右耳則出現流血，醫生安排晚上替他做手術。軒仔母親余太稱，因擦膠塞得太入，加上耳朵內「流晒血」，軒仔需要全身麻醉做手術；軒仔在入院前仍很活潑，與家人在醫院一間食肆用午膳時，雖知稍後要做手術，還蹦蹦跳跳在通道玩滑板車。

余太說，昨日在屯門醫院，醫護人員曾試用多種方法，包括用水沖、用油浸、用夾等方法均未能取出擦膠，軒仔不時感到耳仔痛，又「身㷫㷫」好像發燒，余太不想他服太多止痛藥，「食咗藥唔痛，但耳仔裏面傷口可能已經好嚴重」。因此不想再等，今日自行帶他到港島黃竹坑的港怡醫院就診，希望用最舒服的方法為軒仔取出耳內擦膠。

手術於晚上9時開始，歷時約1小時，醫生將軒仔麻醉後，將塞在其耳朵內的擦膠切開，成功取出兩小塊擦膠及一片懷疑血塊。余太說該塊擦膠有彈性像眉豆般大，而軒仔手術後已醒來，並因不適而哭泣。

母明向學校發律師信

在屯門中華基督教會何福堂小學讀小一的軒仔，本月10日在學校遭同學掌摑、篤眼及鉛筆插耳欺凌，但他受驚不敢告知家人，直至16日他腳痛到醫院求診才揭發事件。余太指「啲老師唔負責任，軒仔當日同主任講咗件事，但個主任完全冇幫佢檢查過耳仔，嚇到佢返嚟又唔敢講嘢！」她指軒仔沒上學後心情才轉好，雖然校方聲稱本周三會向她交代事件，但她明天會向學校發律師信，指學校疏忽照顧兒童。

她說現時最重要是為軒仔「搞番好身心健康」，並決定轉校，惟現時學位緊張，下學期又難插班，最壞打算是待至明年9月才能為軒仔轉到新校，其間她會替軒仔找補習社，上其他預備班，「寧願自己教，我本身都買咗好多書」。

間學校仆街了，民事告到佢賠幾百萬都仲得

屌玩到咁條友肯定本性邪惡

我屌你老母 告到佢仆街

學校死得

開名啦
以後冇人請佢架啦
軒仔

班老師拒絕報警

我仲以為係張敬軒

個阿媽夠當機立斷
速戰速決
還掂d 醫藥費實有人比
私家醫院仲會寫得詳細d

個小朋友好慘

搵埋師爺

垃圾學校，執柒咗佢啦

支持告撚到佢仆街！告埋個細路！等d怪獸家長教下個仔，咪成日蝦蝦霸霸！

小一已經咁撚痴線

屌你老味鉛筆插耳隨時聾

小一就識恰人

插埋眼,教畜是是旦旦

告學校都冇用...之前果單死人 法官怒斥校長老師謊話連篇 都冇人有事 繼續出糧

痴撚線

學校係咪有duty of care 肯定每個學生都喺安全環境讀書？
有無法律撚講下佢呀媽贏面大唔大？

屌, 有衝動幫軒仔補習...

間咩垃圾學校咩垃圾同學???
死教畜死全家

小一已經咁做，好恐怖，一定要追究呢班細路

呢D心理影響真係一世

一定要嚴懲嗰班欺凌人嘅細路
同埋嗰班父母都要警戒一下，細路仔會有咁嘅行為亦都同父母教養有關係。

睇得出以家d家長唔撚識教仔 小一即係前幾年已經縱容個仔係屋企皇帝咁 自己個仔一唔中意就打大人又唔出聲 先會令到係學校打其他同學

啲細路個腦裝乜

same

都幾大

不過庭外和解學校主動賠錢既機會大d

無乜機會睇個學校上庭出醜

死因庭係叿

應該問佢地老豆老母個腦裝乜 可以得個六歲就教到咁失敗 餘下十幾年唔撚使指意呢班垃圾家長會識教仔

我讀過呢間小學
當年d老師好有問題
用擦膠掉sen學生
仲比耶撚教畜屈我剪爛書 留足我一年堂
屌你老母葉麗華 成班ied垃圾教畜

家長責任比較大啲

能力越大責任越大

咁撚細個就要全身麻醉

告鳩晒學校同班野仔家長

告間學校
白逗人工,唔識教學生,淨係識花心思去諗點樣tum家長唔好搞大件事

軒仔
恰佢嗰班仆街死𡃁仔一定要落地獄

有無計起到班家長, 咁落去唔掂

軒仔加油!!

依家d細路真係唔理後果嚴重性
我個時百厭極都係互彈耳仔
或者互奄,唔會玩到入院咁大獲

集體去佢學校門口

老師喎

笑死

校教畜成日都為左保住校譽就唔報警

教畜先最有問題 知情不報 家陣飯碗不保抵撚死

以前d細路係街整到人 = 家長驚比人話無家教
而家d家長兇返你：細路仔係咁架啦

痂撚線，學校同啲家長都要同軒仔道歉嫌負返責任。 邊有可能個學生話左比主任聽主任唔理 啲怪獸家長都唔知點養啲細路出黎

個呀媽真係為仔著想 港怡唔係平 出埋律師信要比啲教訓間學校
不過好想知個班欺凌既係咩細路 小一都咁癲 中學咪連人都可以整死幾個?

呢間學校真係痴撚線

支那生番入侵香港小學
無人性基因屬天性行為
劣根性不能改 為有踢走生番先係為一出路

爆多啲料

個呀媽應該都有D米,學校等收皮了

依家d細路越黎越醒..亦都越黎越痴線.. 小一欺凌已經玩到咁撚樣....

起班教畜出黎 咁大件事都唔跟進

咩叫出現流血

好快又會有返d中學童黨殺人案

只要識得玩, 個律師幫手, 心理影響 加 可能聽力永久受損, 以現時年齡計, 分分鐘可以claim返學校幾千萬....
claim到同學屋企破產都重得....

咁細過恰人恰到咁撚離譜
正一畜牲

最多咪炒個人 學校馬照跑 舞照跳

唔洗等學校洗腦

三五成群
成個社會好似倒退緊

依家啲蝗入侵哂小學 果堆仆街仔蝦人好撚狼死

教畜

民事索償
識玩呀

希望欺凌佢嘅同學仔老豆中風老母生癌

恰佢嗰個入男童院坐下就啱啦

屌，睇肥懷就知啦

整人啲細路都要捉埋

標籤化呢d學生啦 有暴力傾向 欺凌傾向全部隔離一班 小息時間只可以係指定範圍 放學要留多一個鐘等其他人走晒先可以走
係成績表要加有暴力或欺凌傾向

睇到好嬲

點會冇用 賠到間學校痛入肉 班學董實會做野搵人出黎掯獲 指意道德譴責 班教畜良心發現就冇用

以前邊會玩到咁過火

軒仔

班垃圾bullies祝佢斷手斷腳變殘廢，睇佢點恰人，屌佢哋老母

教會夠疊水呀
但係個老母要落地獄了

細路蝗化, 教畜打份工心態唔撚理

做全身麻醉對身體真係好傷... 幾年前因為受傷做手術要全身麻醉，出返黎開始覺得自己轉數無以前咁快

100%入到 睇下蝕到幾多

一定要告，支持家長！！

有個咁好既媽媽為自己出頭真係爽
告鳩佢啦

屌你老母，搞撚錯呀，搞到個小朋友成世有陰影，恰人果條靚仔一定要比d 教訓佢

放班巴打入去招呼佢

支持軒仔呀媽 告到學校仆街

告班仆街老師啦

睇一次嬲一次 完全唔撚明啲同學點解可以做得出 插眼呢啲要幾邪惡先做得出

成件事入面 個老師最仆街 完全唔了解當無事

咁細個已經咁

如果我係軒仔呀媽 應該忍唔住打班細路同教畜
我估蝦人個班細路既家長一定話 細路玩下姐 洗唔洗報警呀
試下你個仔俾人搞到做手術 睇下你報唔報

咁鍾意欺凌
就俾佢試下俾全香港人欺凌佢既滋味

宜家d小學生咁撚離譜

以為睇漫畫先有鉛筆插耳發生 痴撚線
支持軒仔老母 幾撚大都同間學校玩盡去 我至少捐5000

幫手推...睇到

小一仔比老師屌一屌都驚到死啦
個教畜食屎大?

清算班細路同家長啦，以為下下唔駛負責任

人仔細細就咁撚狼死
大個仲得了？係要比啲教訓呢啲仆街細路同佢地老豆老母

一年班已經玩到咁癲

如果係我個仔，欺凌果條友仆街了

算吧啦 果d撚樣怪獸家長撚識將心比己咩
識嘅話 d𡃁仔就唔會小一就咁撚癲
根本同禽獸無分別
都係果句
唔識教咪撚生啦仆街
唔識教咪撚做老師啦撚樣

拎去人道毀滅啦，衰撚過畜牲，小一就插人耳仔，小二拎刀捅人都唔意外

陰功

一定要告學校

希望軒仔媽媽會告哂咁多個細路，仲有老師

不過如果軒仔媽媽真係告班細路，一定會有堆大愛撚跳出嚟話，告班細路，班細路會好慘

肯定係支那仔

傷人條𡃁仔係唔係會無事?因為太細過

不過睇學校仆街都開心 成日諗住大事化小，食屎啦你 校園欺凌一定唔會短時間，而且咁撚細過，班主任一定跟得貼嘅

要對班細路以牙還牙，以暴易暴
唔見棺材唔流眼淚

何福堂垃圾學校緊係啦 中小學都係

慘咩呀慘 佢哋恰人有咩資格話慘
成班生番一定要仆街死

如果我係教畜
我一定重罰欺凌人果個
其實教畜叻唔叻唔係重點
重點係有冇心陪學生一齊成長
有時都覺得教畜慘
一report分分鐘連工都冇埋
整臭埋自己個朵
所以連自己良知都埋沒
乜野都當睇唔到
其實正正係呢個社會塑造成一班教畜同垃圾校長

刑事嚟㗎喎，點解警察唔介入？

其實香港有《少年犯條例》 10歲以下罪犯"無罪推定" 即係變左日本常見既個種情況

之前有單CASE係9歲細佬性侵

據《少年犯條例》第3條「刑事責任的年齡」，「現訂立一項不可推翻的推定，10歲以下兒童不能犯罪」。大律師陸偉雄指出，控方在刑事案舉證時，要證明疑犯有「犯罪行為」及「犯罪意圖」。他指出，兒童可能有犯罪行為，但法律假定未滿10歲者不能有犯罪意圖，如有小童摸成人敏感部分，他可能沒惡意，法律上不構成非禮。至於警方能否作警司警誡？他說，只能於介乎10歲至未滿18歲的青少年干犯罪行後，警方根據警司警誡計劃處理該罪犯，此計劃不適用於10歲以下兒童。

法改會在2000年提出將刑事責任的最低年齡由7歲提高至10歲，當時任法改會成員的港大法律學院首席講師張達明指出，當時社會認為7歲以下才獲豁免的門檻太低，建議提高年齡至介乎9至18歲，但法改會掌握的數字發現，10歲以下犯罪的人數相對較少，因此將線劃在10歲。他說，當年已預計會發生類似今次情况，即10歲以下兒童犯罪，但他認為對於兒童而言，最佳方法仍是助其改過自新，而非定罪。

支那豬小朋友恰香港可愛小童

咁都大愛到 他只是個孩子啊

出律師信，校長想息事寧人都難，教畜唔想孭鑊，實交人出嚟。

Btw, 啲𡃁仔真係好仆街

唔知件教畜驚唔驚呢

邊個話啲細路天真無邪，明明古惑都死

間學校好有問題

一齊推撚到間學校收皮

而家d小學生欺凌手法已經咁撚痴線

cls

香港係有少年法庭
但對象年齡係限10至16歲

法律程序簡單啲講就係
姐係你告一條友有罪
你要搵證據證明條友有罪

但如果法例默認條友係無罪 你有幾多證據都無用
成件事上邏輯上係"無效化" 入唔到刑事 新聞有講報警之後
警方都只係當係"雜項"處理 唔可能出手拉人

依啲位做到野又有影響力既 其實得番教育局

餵班細路飲愛滋奶啦

d 家長最有問題呀嘛。。。
咁細個就咁撚樣 實係屋企教出來

Um9

其實屯門真係重災區 港蝗既比例應該係1:1甚至超過 試下搭一次輕鐵就知咩事 迫撚到 成架車都係蝗 去到小學d牛高馬大既蝗二代多到 讀書又廢 又嘈

利申 係屯門小學做過part time功課輔導

細路大哂咩 呢啲人唔懲戒 大多幾年就好似三五成群咁燒屍架喇 我係啲欺凌者既老豆寧願當年射去牆到都好過生左個魔鬼出黎 童年陰影呢啲跟一世架

屌你老母 唔撚識教就咪撚生啦仆街 係度製造埋晒社會垃圾 要成個社會幫你埋單 而加唔係要係教個社會上流精英 生得佢出 就係要教佢成為一個善良正直有承擔嘅人
同埋班教畜都係幫兇
你地都有份害緊被欺凌嘅細路嘅一生
比人欺凌過嘅烙印係一世都磨滅唔到架
七歲人仔 係應該係學校開開心心上堂 放學開開心心咁同同學落公園玩
唔係比你班仆街咁欺凌呀屌你老母冚家剷
欺凌者冚家同埋班教畜仲有良知嘅話出黎跪地道歉啦
而加啲細路咁冇品 小朋友係我地社會嘅接班人 可見香港前途真係堪虞

教畜冇左份工
個細路如果唔係成績好好都應該比人踢出校
真係皆大歡喜啊!!!!!

平時搭車都見唔少
大大份講普通話成班周圍撞當途人無到咁

教畜仲有班無人性既細路

個仆街仔好應該比人塞番轉頭
最好塞撚死你, 咁樣欺凌人

搞大佢，唔告到班仆街甩褲佢地係唔會知驚

告到佢仆街

未來社會垃圾

過多十年隨時又黎三五成群

越睇越嬲
以前我個班有幾個同學欺凌一個低低地既同學, 其實只係整跌佢d文具
結果班主任鬧全班鬧足一堂
而家d教畜做乜鳩

班細路真係痴線 仲狼撚過d黑社會 大左仲得了？

成10年前嘅事 唔知d教畜換走哂未

一定要捉恰人果幾隻小學雞出黎遊街示眾
等佢呢一世都唔好過

小一打架最多咪用手腳,又插眼又用筆插耳仔,究竟係乜撚野父母先生得出咁撚弱智既仆街仔女?

香港有好多呢啲咁嘅'教師'

殺校了

支那狗 不推不是人

好難講，而家最重要拉左個傷人男童，要先做左刑事個part, 民事索償就會成功率大啲

痴L線, 舊擦膠塞咗6日先拎出嚟

個班主任正人渣

校長及教畜名單

如果細路唔使負刑責可以轉做告個老豆老母蓄意傷人就好

搞大佢！

個老母真係好犀利 當機立斷
怕個仔病情惡化 公家轉私家醫院
唔等學校交代 即刻出律師信
立即退學轉校 不惜在家上學

yes 你話細路打交都算
插眼插耳整聾盲左個仔 成世流流長點過?

痴撚線，一定要告到間學校仆街

呢間學校自稱唔迫學生讀死書
出名hea嘅 但估唔到hea到咁離譜

陰公

間學校個校友會FB比人係咁問點交代

痴撚線，咁鬼大粒

垃圾教畜死全家 屌你老母

屌，真係好大粒

屌 點解可以咁撚仆街
啲細路係咪人嚟架 如果有人起到啲仆街細路底就好

咁撚仆街 推

老豆老母寵撚壞哂

香港人點會玩到咁痴線，肯定係蝗仔先會咁狼

間學校係好有問題
但我真係想知
到底點先可以教訓到恰人個個細路?

小朋友大聲鬧佢已經嚇到佢喊

推到學校賠錢兼開除有關教畜同畜生

戇鳩

余太向記者表示，軒仔向她說，上周五早上約8時半，他在學校上第一、二堂期間，先後遭兩名男女同學欺負，其中男同學打他的面及用一支鉛筆插他右耳，筆頭擦膠甩脫在耳朵內塞住，女同學則兩度用手指篤他的眼睛。余太說軒仔事後有向學校主任投訴，主任稱會處理，但沒查看軒仔的耳朵。

女仔都咁狼死 插到人地對眼紅晒
係咪個個同學都日日番學打擂台
最慘係事發個陣無大人係度要搵證人都難
做果個死口唔認無份個d就算睇到都會嚇到唔敢講
話唔定俾家長老師叫收口

但今次依件事既嚴重性我諗冇咁簡單可以教到佢
雖然佢今次係做得好錯
但我覺得教番好佢先係最重要

支持 一定要告晒學校 教師 欺凌者

有啲垃圾係無得教架

有冇人一齊投訴間學校

依間小學依家有一半都係大陸仔黎

算啦三歲定八十，班靚仔做得出依啲嘢，肯定已經天生賤格，最重要係父母冇家教。整定大個做垃圾。

理性咁講
佢始終會長大
如果依家唔教番好佢,到佢大個之外就真係唔知會做d咩出黎

呢單野個老師都應該有法律責任
告唔到果幾個𡃁仔咪告個老師
入唔到刑事都賠返幾百萬先收貨

成班三五成群

agger
呢d危害社會既垃圾教黎把撚
應該送入集中營

有咩方法可以教好依班細路
等佢地唔好大個做垃圾做註米蟲

軒仔的右耳被人用鉛筆插入，致擦膠留在耳道逾一周發炎，下周一需做麻醉手術取出，另左眼因被手指插傷，微絲血管爆裂。而他當日被欺凌後，曾向姓蔡主任投訴獲答允處理，但沒有治療其傷勢。

分別被姓王男同學用鉛筆頭插入右耳，致擦膠留在耳道，掌摑兒子後又警告他不要告訴老師，另一姓葉女同學則兩度以手指插其左眼，令其眼部紅腫。

新聞見到 有冇人知詳細涉案人既資料

個校長同班主任而家應該嚇到賴屎

推撚到出齊班仆街學生同家長既資料

關學校垃圾先係重點

仲有仆街仔對垃圾老豆老母

等睇仆街

如果係我見到個仔比人今搞，可能嬲撚到打柒對方家長話點教仔女

痴線

一定要搞佢 捉班仆街出黎諗錯

應該要改下法例
d o靚仔坐唔到監咪去兒童院坐
一夠秤就去少年監
重未坐夠就去埋成人監

唔可以姑息

兒童免責真係好撚ON9

《少年犯條例》係港英政府時代係7歲.....
後來2003年修訂左變做10歲

刑事責任的年齡
現訂立一項不可推翻的推定，10歲以下兒童不能犯罪。
(由1973年第15號第4條代替。由2003年第6號第2條修訂)
[比照 1933 c. 12 s. 50 U.K.]

[url]
[/url]

呢d係天然既社會分層論，老豆老母唔教就有呢d細路

最心痛係佢嗰句，媽媽我喺天堂等你先
一個小朋友咁樣去表達已經係最大嘅控訴

推到兩對父母出黎道歉！

嘩屌咁細個就咁撚狼死大個仲得了
教育局又up鳩埋d廢話乜撚野校園欺凌零容忍
即係做乜姐，要學校踢左蝦人個d出校呀
咁有鳩用咩，最後咪又多幾件社會垃圾

好可憐 屌

道歉有用，就唔撚洗有監獄
的佢入男童院5年、再評估

蝦人既哥d 同學係咪唔會比人拉，佢地家長都唔洗負責？
學校仆街但佢地都應該要受罰

好撚心痛
班老師知都唔撚理..校長更加垃圾

無追post軒仔係咪香港人？

間學校痴撚線 點都要告到佢冇人再讀 執埋佢仲好
咁既學校真係

當身家都要告到佢仆街

呢幾年教育局其實做乜撚野？

呢單bully，德興，之前跳樓唔報警報St John

完全反映教育局作為Regulator係白逗人工

唔好放過欺凌軒仔個幾條賤種
唔受吓教訓第時大個咗仲得了

呢個真
之前係天水圍某間小學做過補習
d跨境學生真係特別百厭同無心向學
呢個都算
佢地仲要欺負d乖乖地唔識岀聲既同學仔

啊媽做得好好
希望冇影響到個細佬既身心啦
咁細個就咁樣俾人恰法

蝗區

佢咩區近支那既就不死身,近市區臭名分分
鐘收生不足。

可唔可以判果班細路死刑 咁細過就玩呢D咁恐怖既欺凌 痴撚線

岩岩睇返 其實連兒童院(即正式叫感化院)都係唔收10歲以下小童

一樣因為有條例限制

感化院條例 (香港法例第225章)
“少年罪犯” (youthful offender)指任何罪犯，而該罪犯如無相反的法律證明，會被提訊該罪犯或該罪犯所應訊的法庭認為是年滿10歲或以上但未滿16歲的； (由1933年第21號第2條代替。由2003年第6號第4條修訂)

入感化院既罪犯資格相關條例

入境條例 (香港法例第115章)
- 保護兒童及少年條例 (香港法例第213章)
- 感化院條例 (香港法例第225章)
- 少年犯條例 (香港法例第226章)
- 罪犯感化條例 (香港法例第298章)
- 擄拐和管養兒童條例 (香港法例第512章)

追條毛完。
刑事無責任。

小一已經咁無性
係咪支那蝗呀

告佢有撚用咩
呢Ｄ仆街唔打撚柒佢唔識驚

對唔住錯手禁左負皮 聽到心都up埋

蔡班主任

係1F?

告死間學校同個班主任佢啦

2016年

屯門搭輕鐵

四分二蝗
四分一蝻
淨係四分一先係廣東話，屌唔講以為自己喺另一個國家

小一果陣 我剩係諗緊將d鉛筆芯吉入擦膠

佢地已經諗緊點吉擦膠入耳仔

Link please

恰人個細路係咪蝗來？
留名等睇學校同恰人細路屋企仆街

即係佢顛起上黎
拎刀隊人都冇事

根據現有法例 係

好媽媽👍🏻👍🏻

教育最主要都係家庭同學校教育
因為接觸時間最長

但就咁睇兩邊都係垃圾

如果可以既話，一定捉班仆街入勞教中心，等班仆街體驗下被懲教員逼食屎吞精落雞翼既滋味

依家啲人都唔知點教仔
教埋啲畜生出黎欺凌人

小一就欺凌 呢d死o靚仔好撚討厭

告尻間垃圾教畜學校啦
香港D垃圾教畜係咁撚仆街犯賤ga

栽培下一代最重要係老師父母 依家香港兩者都咁失敗 點期望教到有德行嘅人出黎

香港應該開返d 寄宿學校
有問題既人送哂去呢d 深山地方
就最好

最好告撚埋個家長
登報話自己個仔，要寫埋全名攪撚到人地個仔要轉校

除左告間學校 仲有冇得告埋個幾個學生既父母？
唔識教 咪撚生啦屌

將欺凌者收監留案底以示警戒啦

蝦人嗰個細路退學先啱

老豆係老粗 無咩教過我
我細過都唔敢打交啦
依家咩世代黎

講咗咁耐 想知有冇咩實質嘅嘢可以幫到手？

軒仔要堅強

痴撚線班友大個左仲得了。。。

民事都告到佢pk
10歲樓下刑事的確唔上身

身體冇事

唔知會唔會留下心理陰影

班仆街教畜 同學不得好死

不推不是人

告到條仆街細路調返轉有陰影就岩

屌你

咪9UP啦 廢老多過蝗加蝻N倍
都唔知有冇搭過

依間學校真係好撚廢

咁細個就麻醉 影響發育又影響智力，條數跟本無價，快報警啦

呢啲垃圾𡃁仔dum佢去返非洲一年半載啦

好彩個細路有個咁既啊媽

如果佢媽係果啲無知婦孺
以為老師一定係正確 一定會為你好
（姐係好似我老母咁 ）
可能個細路真係jump 左

咁細個，殺咗人公安都無得告

小學就咁變態………大左仲得了…

Pish

軒仔呀

加油軒仔

恰人果個 一定有蝗background

來至自身讀書經驗

遲早變三五成群

我小學最多都係掉擦膠碎彈橡筋姐，依加啲細佬玩到咁大

同弱智精神病一樣道理, 唔應該去 預計班細路係可以有足夠嘅能力去控制自己,
唔係點解要有監護人。

民事都係告學校,無父母代賠錢e樣野,
佢地返緊學 , 個段監護人唔係父母。

因為資源有限，理論上學校冇duty提供constant supervision。

所以告唔告得入真係講唔埋，要睇返細路口供。

應該好多家長都帶小朋友退學，殺校啦

屯門中華基督教會何福堂小學

賤種耶撚學校

依家d父母淨係識幫個仔女包裝
報埋哂不知所謂既興趣班
就係無家教同身教
做錯咩都係細路係咁架啦
我父母無比咁多興趣班我
但自問家教好好 灌輸價值觀好
依家d父母不知所謂

件事要推 仆你個街教畜

諗番起細細個小學雞果時 搞到個同學喊已經驚到仆街 唔明點解依加d細路可以玩到咁狠

等撚死啦
D仆街教畜成日呃飯食
今次仲唔陷家剷

d師奶要鬥仔女識得多嘢呀嘛
行為品德呢d wfc
蝗蟲家庭不在話下，就連好多香港家長都唔識教仔，縱到仆街
用d唔咸唔淡嘅濕鳩英文同仔女溝通就叻

小學頂盡都係射橡筋唔怪得之女友唔想生仔

班細佬究竟諗乜 咁細個就咁，第時殺人放火

之前班小學教畜仲話爭取同中學教師同工同酬

欺凌不可縱容，他朝君體也相同

支持告間學校 告埋恰人果條友個家長

搞大佢 幫手教女

有病 細個都係笑下人肥

啲細路

會唔會有其他原因

學校愈黎愈中共化咩衰野都想收收埋埋

呢啲時候真係迫人以暴制暴

支持搞大佢
咁細個就咁「玩」，呢種「玩」都玩都幾過份

小一入唔入到男童院？
你插人耳插人眼插得咁開心
係時候到你比人插返下

絲打 你9幾 我俾佢教過英文 當年英文太差 俾佢日日罰留堂

想知邊間小學

我以前小學嗰陣成日搵櫈掟人 又試過塞隻拳頭落人個口度 又咪乜事都冇 小五小六仲埋做領袖生
我好彩出世早 唔係容乜易畀人叫捉去男童院呀

個主任肯定係d死老屎忽 垃圾到個學生已經攞好大勇氣同你告狀 仲要容易見到身體真傷 佢咁都可以唔理 死撚左佢啦仆街 跟著個細路又可以有陰影 又有情緒病 近牌睇到巴打做學校社工個post 睇到好心up 唔太想次次做鍵盤 我住呢間野附近 有咩實際行動可以屌下呢間野

屯門 小一
9成恰人既係支那仔

你緊係乜事都冇啦
俾你掟俾你塞個位咪慘囉

小學就做全身麻醉 會唔會好傷
Btw 冇事就好

好威風！

無人有個教畜既資料??

呢d仆街仲賤過何來喎

呢件事點都要有交代啦屌，垃圾老師

首先男童院就無可能架啦，其次你屋企人無教你已所不欲，勿施於人?

其實案件算唔算刑事， 襲擊以導致他人傷亡

細佬都叫做讀過下兩年屎片
據說 啲細路仔 發展到去分別到咩叫做我哋同佢哋之後 欺凌係冇可能避免到嘅
人類嘅天性呢

GA 我做過兩次
唔覺自己蠢左

人類既天性有好多，同理心都係一種，唔係下下要做負面野，
另一分面人類除左係分你我之外仲要接受公民既教育，天性係可以
控制，正如99%人唔會通街強姦一樣。

點解咁多人唔知小童係無刑責既。
有機會要為小童既行為負責係佢地既監護人。

要等家姐再爆多D出黎先得。

仲要好威威咁講不知所謂

依家啲𡃁仔咁勁
細仔最多千年殺

刑事就唔會有,under10
係香港踢人出校係難,但如果可以夾到教育局私下表態支持都或者得

民事索償家長及監護人最好

其實最好係公開欺凌者身份

恰人果班唔洗入男女童院？

最好民事索償埋家長, 佢有樓既話就和味
或者搞到佢全家破產, 4年冇好日子過

d學校成日驚報警影響校譽 結果最後更加嚴重上埋頭條 衰多兩錢重

支持告撚到間學校仆街

小朋友真係最殘忍最無同理心既時代，獸性未退，呢個時候教育人性好緊要，應該恢復體罰 由成年人適當地教訓下

social control

告間垃圾學校

同埋條小一舊垃圾係咪拖出黎道歉先

咪係，修養咁差都有
有冇羞恥心

父母的責任就係將生番教返做人類
遇著三不管父母加怕影響校譽的老師簡直無敵組合
塞耳呢d招如果唔係模仿行為係自己諗到就更加恐怖

學校縱容欺凌，仲忍？告到佢甩褲啦。

個老母好撚醒
應該係真香港人

揾藉口
係咁咪個個都可以拎呢個理由去欺凌其他人
我諗每個人都會有個自己睇唔順眼嘅人，但「欺凌」呢一個動作去唔去做係睇番你自己有冇同理心，同埋控唔控制到自己去做囉

我觀察就係 通常會欺凌嘅都係啲會踩蟻嘅仆街嚟

笑撚到仆街
不過好彩你都識話自己讀屎片 都有自知之明
讀書唔岩你 你去洗下廁所應該仲有用

俾我係老竇就打到佢仆街，不過香港唔准體罰 呢啲細路唔打唔知驚

唔係唔俾體罰,但係千其唔好打過龍

或者學新加坡咁，老師可以體罰，鞭鳩呢班仆街仔就啱

我真係好想知 邊個小學生做 真係痴撚線 呢一代d小朋友真係on撚9 如果我係佢老豆老母 我一定會對佢做返同樣既野 比佢感受下人地既感覺

廢西學校

屌你老母而家啲垃圾學校不撚知所謂

其實班死教畜好大責任，咁大單都唔認真處理

希望軒仔可以快啲好返
好仆街啲同學 學校都責無旁貸
處理處理 處你老母

其實一定要家庭學校配合去教
而家d家長 見自己個仔比人罰 都無問原因
即刻發癲衝去學校興師問罪
老師比家長兇幾兇 又怕無左份工
唯有點話點好 小朋友見有阿媽出頭就無事
就會變本加厲 任意妄為
但老師又怕家長 所以又唔指責個小朋友
最後就造就左班無家教 係學校蝦蝦霸霸既細路
至於今次好明顯就係班老師怕事
結果爆大獲

告到班細路細細個唔使罰都要留案底

。教丸班教畜

小畜生

IED 教大
專出垃圾

留名

踩蟻邊有細路未做過架，你D判斷唔好咁痴線啦
欺凌其實唔係D咩大事，有邊個未試過恰d比自己弱既人? 最重要係有冇適當既教育去糾正姐

人之初性本惡

痴孖筋唔識教仔唔好生啦，教到個仔蝦蝦霸霸。小一已經玩到咁癲，升到中學又黎三五成群？🔥😡

班教畜食屎啦
校長同學校可以執粒
住屯門既可以日日宣傳呢間學校做左d咩
等佢殺校啦

至於班垃圾細路
法律雖然制裁唔到你地
但放心
一定會有人知道你地係邊個架

依家啲小朋友真係好撚黑人憎

屌你老母 好撚似大陸 咁耐都無人講
得大陸人先會成日搞呢啲霸凌 到出哂事
cls 蝗

公立醫院 = 垃圾
私家醫院 = 救到人

醫院錢唔可以慳

呢鋪學校仲唔冚家産

唔係話幫欺凌嘅小朋友講說話，但一個六七歲嘅細路好少玩到咁暴力。可能佢自己本身都係家暴受害者，或者屋企家長係咁樣對佢或者其他屋企人。

小朋友係家長一面鏡，尤其係咁細個，有時只係喺見到啲唔好嘅嘢，最尾學校反映出嚟。

與其要罰個細路，不如了解下佢家庭發生咩事

無錯，應該聯手打到班細路仆街咁先知錯，不過而家打仔，啲細路會報警

唔一定打佢既，罰佢仆街父母仲有效

以前呢條仆街看我飯
啲飯又難食 我又食唔嗮
條友夾硬要我食
坐係我前面望住我食
仲要成班一齊喺到起哄
好記得個年係小二

見啲回覆都一面倒鬧間學校
出事後間學校係有責任去叫救護車
但其實好難避免

而家啲小學生唔再係我地個年代咁乖
講粗口 唔識尊師重道 比人罰都唔識驚
再加上融合教育 一班隨時有幾個過度活躍/自閉
果啲係你罰你鬧都冇用 完全不受控制
除左上堂時間，小息唔通都班班都擺個老師入去咩

我之前做小學功輔導師 鬧完個小一
佢都可以一腳踢落我到
其實呢啲事發生 除左學校有責任之外
家長更有責任去規範自己仔女
而家就係太多人 生完唔識教

罰父母有鬼用咩，最多咪鬧下兩句，最大問題係靠講靠溝通班細路唔知驚，呢啲殘酷無人性既case一定靠疼痛先有效

父母唔識教其一，教畜都係仆街

係街見到好多唔識教又要生， 真係好撚嬲

小一就咁顛, 痴得線架

推到班教畜仆街

唔識教仔唔緊要，全港一齊幫你教
諗起成家同班教畜驚到瀨屎瞓唔到教心都涼晒

推

咁係咪要可恨到要插眼鉛筆插耳呢?唔講仲以為個細路係咩大奸大惡
就咁冷冷扔低一句為欺凌人既仆街洗脫罪孽屌你老母

想問下佢話告學校疏忽照顧兒童,兒童係去到幾歲?18以下定點?如果18以下都計咁係中學比人蝦係咪都可以告學校?

唔係話佢俾人蝦,要告埋間學校
依家係學生同老師講左,老師唔處理

好少見到個留言令人係咁想出口屌鳩你老母

話撚左E家香港大西北比蝗入侵得好撚緊要
唔單上學校 係民生方面 租金地鋪比佢地搞撚到開到成地藥房金鋪
食肆無哂 商場得返垃圾連鎖店 成街愈黎愈窄得返廢老同一GIPGIP水貨

上水成條清河邨公屋都係比班支那蝗住
周圍中小學都係講緊蝗話

最大問題係住緊九龍港島的人仍然覺得無問題
香港仲係好撚繁榮
遲下入侵埋你地屋企樓下就會知咩料

真係好撚恐怖

入侵咗啦，一街都南亞同蝗語，已經無分地區

即係如果老師唔理就告得?

屌小學玩到咁 正仆街

保費唔可以慳

心靈傷害先最影響小朋友
點可以喊住講係天堂等你
嚴懲班仆街仔 童年陰影影響人一世嫁

有咩方法可以罰埋對家個家長？咁樣教仔等天收

告到間學校仆街！！！

搵唔搵到佢教畜班主任個名
點解唔理
點解唔處理

告埋班欺凌人既先係王道

直頭想謀殺添啦

間學校死撚梗

親政府就無事

拉撚左果兩個細佬啦

上網睇得多蝗國學生欺凌，真係剪人頭髮、踢到斷骨都有

屌你老母啦

呢間學校啲無視欺凌問題既垃圾教職員同管理層一定要仆街，一班正在被欺凌既細路先有希望

起佢底喇 全家都要負責任

邊個律師咁廢

呢句野好撚on9 係啲老屎忽扮智者先講得出口

屌你老母考dse前全身麻醉 搞撚到我低左幾分
支持個老母屌撚死班仆街

六歲

過多幾年我諗香港痴線程度拍得上國際一流水平

屌你老母閪愈睇愈火
臭閪教畜真係
仲有d垃圾細路

而家d細路真係好恐怖
咁嘅野都做得出
好難想像大咗會做d咩更恐怖嘅行動
希望告得入
唔可以因為年紀細就輕判

比著我係佢老母我仲唔打到佢仆街

綁實曬啲手手腳腳喺張登上面
問佢1000減7等於幾

法律告唔到既細路一律體罰，希望快啲恢復合法

啲教畜真係 好似以前小學有個霸王妹攞鉛筆捅我心口 個班主任咪又係同我講 無事算啦 咁 好彩嘅係個霸王妹粒水無繼續蝦人 唔係實有心理陰影

依家啲細路咁曳真係唔縱得 俾佢知驚下都好

欺凌人果個一撚定要死

死因庭只係研究個人點死
至於追唔追究係另一回事

基督教學校
殺人都唔會出事啦咁惡
係香港基督邪教好惡架

小學已經白晒頭

我覺得個細路係冇人教姐 學校同家長先要落地獄

歐美邏輯係咁
將家庭既責任推晒去比「社會」
包括連登仔最憎既「養兒防老」
其實，個仔女唔養，咪又係要納稅人養。

好想組團去幫軒仔,對付番D欺凌人細路

與其去罰個殺人犯，不如了解下佢家庭發生咩事

死全家 問題就解決了!

而家d靚仔打架好狼死

根本成個教育文化就錯曬，坐定定唔出聲就一定係乖被人欺凌被人打，我還手有咩問題 成個社會都覺得你有出過手就一定係抵死，你可以等放學同老師講，但就算你講左出黎，d老師只會叫你算啦算啦佢同你玩下姐，欺凌呢個問題唔係話可以杜絕到，但一定可以避免到大部分
Sor for 1999

整傷佢果d係咪雙非蝗黎

香港連法例都唔容許還擊
港豬只好繼續俾人恰

起鳩個細路底啦
唔嚇下佢唔撚知驚
縱容佢簡直遺禍社會

講左咁耐都冇人起底？

逼學校播李飛囉

呢單野point out一件事，新西/新北的學校唔係人讀，太多大陸生番。有少少錢，真係要俾小朋友讀直資

1D 蔡雅彤

支持告到間學校同欺凌個班細路破產

睇到個心好唔舒服

屌你老母咩 咁都有14個負皮
流血就流血 出血就出血
乜撚叫出現流血

教畜同賤種學生 仲有佢地老豆老母都係垃圾

打人果幾個固然仆街，但食花生果班都一樣，小學雞唔係乜都話俾老師知既咩？過界都話架喎

好慘 好大陰影㗎陰公，一定要告9間學校。
不過呢個辦學團體真冇撚得頂，屬下學校爆完大鑊，校長唔駛揹飛，推啲卒仔出嚟咋。幾年前基真有個女學生跳樓，個校長唔單止冇事，仲去埋港島東區愛蝶灣基灣 呢間地區名到不得了的名校繼續做校長，同升職好似冇分別喎。

香港嘅下一代

正解，用森林定律對付森林定律，就算唔講犯唔犯法，沒完沒了，最後受害既嘛又係弱者！

你個腦係咪生咗個腫瘤

控制唔到自己講嘢諗嘢

搵醫生check下好喎

個女人28歲就做到校長 你自己諗吓佢用咩手段可以爬咁高嘅位 就算跳十個佢都無有怕啦

學校有回應未？

好慘
啲細路冇性架

正正反映好多人讀Bed都唔做老師嘅原因
學校又狗老師又多老屎忽，所謂做老師就係放棄人性放棄尊嚴，仲要出賣香港教普通話

以前有個miss 叫林x娟 用手指大力篤我個頭
我同屋企人講 佢就解釋話摸下 正臭系

痴撚線，攪佢果班友一二年班，心理已經咁有問題.

東張西望有佢呀媽講件事
講係校車，有個大姐姐咁蝦佢

兩個班主任問左三次：係唔係真嫁？

仆街，一定係個女仔

大個實做十幾巴港女

死仆街

cls 冇人性
究竟本性幾殘酷嘅細路先會諗得出啲咁嘅嘢
呢啲人 衰啲講句真係唔應該俾佢長大 再唔係困住都好

小弟北區人,有一段時間因裝修搬左去炮台山,太古返工
一大早坐電車
什麼北區官立小學同太古小學....100%大陸人父親同小學生
又國語又鄉下話.....

欺凌

一三五成群好快出第二集

成日聽joox出現軒仔個聽歌習慣推薦人用in ear式耳機 仲以為因為咁有事

YouTube 咪有片大陸 d 細路用茶几同櫈車佢屋企人

細路係唔會領悟到生命嘅價值，未完全社教化嘅細路，得罪講句，同畜牲冇咩分別

告得入既話間垃圾小學夠唔夠錢賠
不如殺埋佢老母校
等班教畜冇得撈
之後更加唔會有人請
諗起都爽